Benz CLA 250 vs BMW 420i

想換車 諗緊哩部
點揀好 兩部2手好似差唔多價

緊係4系
CLA內籠同A仔一樣

on9仔, 你攞部a class 同4系比?

咁如果係C200呢？

個人會選擇C coupe, but BMW 維修保養平好多

下，cla個籠好似靚仔d喎

我都覺 但係BMW性能好似好d 聽人講

點會呀
benz襟過bmw

c220d 啦屌
benz 個籠靚撚到

要籠Mercedes
要型要溝有西屌BMW

benz 個籠愈來愈靚

Benz 夠曬 grand

BMW > Benz
完

舒服benz 好渣bmw, 完

不過如果拎cla 同4系比，除左interior 靚少少之外連舒服都應該係4系好d cla 後座

4系同cla比
同級應該c300couple

420i GC

明日了

老老實實 benz真係差啲

CLA 嗰籠係幾靚但好細，6 呎高以上坐司機位會頂哂頭。

如果就咁cla 同寶馬3系比呢？
價錢差唔多？坐位係咪3系闊落d?

又唔比d理據
淨係識講benz 真係差d

amg gtr 跑Nurburgring 7:10.09
bmw 跑乜出黎呀?

頭頂空間3系好d CLA真係頂頭

除非我長駐ring, 如果唔係我唔會拎呢d data 打飛機

講真老龍 4系輕鬆屌打cla
cla d 底盤垃圾到

利申好憎benz

明解